
                      Buenísima adaptación cinematográfica de la obra de Tracy Letts,ganadora de un Pulitzer.
Una historia muy bien traída con un guión ingenioso.                                   Las actuaciones del elenco dejan con la boca abierta,especialmente las de Meryl Streep,sublime como siempre,y de Julia Roberts,la cual no estaba tan bien desde hacia tiempo. Mención a Ewan McGregor que aunque sale poco ha dejado su sello personal.                                    Chris Cooper y Margo Matindale,dos grandes veteranos que nos hacen creer que realmente son un matrimonio.Y por último,no me olvido de Benedict Cumberbach,cuya actuación ha sido toda una sorpresa.                             Todos estos ingredientes convierten la escena de la cena en una explosión de talento,derrochado,una vez más,sobre todo por dos genios como son Streep y Roberts.                             Una bomba de relojería se cuece desde el principio de la pelicula,y hasta el final te mantiene en la historia, cuando tiene lugar el boom, en la última media hora.
        
            